可唔可以講返上環開槍先啊 咩吹大雞真係開片先講啦

一陣又話元朗今晚吹大雞 一陣又話沙田馬鞍山吹大雞
推返上環開槍事件先啦